元朗恐襲同埋疑似警黑勾結, 有好多外國朋友都唔敢來香港

政府可唔可以幫下香港既旅遊業呀
香港旅遊零售就死嫁啦